中環間donki真係好撚重OL味....

男女比例去到2:8咁滯...D女真係好鍾意行

好難想像天氣凍D全個場都黑絲味會點

牙蓋有冇入成人區

我入到黎

黑絲係咩味，想知

你講完之黎變返8:2 了

到時成場都係黑絲加香水味

黑絲本身冇味，但身體就有體臭

自己搵日閒日中午去睇下...

酸酸叔叔+香水味

無肛塞賣

屌你冇圖

yoyo咩味

毒撚真係恐怖
行超市都可以性興奮

自己落去睇啦

戴口罩聞唔到

回曬塘了

屌你老母浸腳臭除真係

蓋青會唔會帶老貓去見識吓

佢唔敢行出愛民邨

米癲啦

尋日去左，好多野睇 又逼

D OL唔覺意被HI親都冇野

經過成人區有d女好大聲講想買制服誘惑男友，同班女仔frd有講有笑，好開放

得兩層勁撚細

有冇黑C

打飛機天堂

FF 到

試過借啲易摸個OL隻腳 佢望一望我 面紅晒

咁先正

見到2/3個....遲下凍D就爽

尋日5點左右企入口果位女員工，戴住口罩都自靚女

望住ol既腳，講著對腳有排玩，佢臉都姐哂，仲簡緊黑絲

入到黎 圖又無 link又無

《圖呢？ 屌你》

。。，我入到黎

想入去打飛機

我入到嚟.jpg

Lm

seed呢?

樓主老母肯定好得閒

好嘔心

肛交左味

你呢對應該係呀婆著完

中環OL港女唔出奇
收工就pt

波台狗真係恐怖
行超市都可以性興奮

客戶群都唔同, 有近江牛肉飯 3,4百蚊一盒

痴線 著依啲都遮唔住

梁勁廢：「樓主我們到了」

視姦放題

岩岩入完去

排隊俾錢果條隊勁逼

有啲似李蘊

好似係Miki

臭腳味

入去要行樓梯, 痴撚線

好想合法地瘋狂撞吓OL手臂同膊頭

最慘間舖好細Lunch又好多人又亂
琴日睇住有條女批踭撞到個另一OL對波
俾人撞波果個仲講返sorry

落雨濕濕 OL 走入去避雨先正

大波突晒出黎撞到人緊係要sorry

聞到的，好撚重味，落埋雨仲正。

好撚迫
迫住行可以用碌鳩磨前面OL個淫股

諗起都想射

愈逼愈好

好想去果到返工

都幾高下 要焗住睇腳

好多牙姐

好臭閪腥味就真

靚女全身都香

無圖都咁多正皮，連登已死

間鋪勁窄，睇住有個男人趕路但隻手垂低係咁hi 埋人地個patpat到

成班FF又冇圖

連登仔ff真係好勁

who?

WHO X2

圖？

夏菜

有時會去零食架射完精先返去做野

見住有女買假狗

痴線佬

萬聖節果晚最旺唔係lkf, 係donki

連燈仔又一巨作

樓上成班咁多幻想
宜家根本好少OL著黑絲

樓主老母成身精味

岩岩先見到後生女著肉絲

黑絲有少少尼龍味, 而腳就肯定有臭味.

膠臭加腳臭combo

行donki d女勁撚正

點解港女咁鍾意迫donki

呢條女世界級

圖呢

腳趾位勁濃味

肉絲真係成陣柒味

Jm9啊嬸

條女廿頭

企到好似啊嬸咁無興趣

我就話中環Donki點解有浸屎味
原來蓋清係到

好撚正

頂你 活學活用

個屎忽扁撚到呢.....

睇個標題以為a09開post

呢個post好撚恐怖

垃圾桶就梗係裝...

黑絲獵人

好撚變態
呢個post啲男人係咪成世未見過女人

成班痴線佬